澳門議員：唔吸煙先係壞習慣 吸煙是人權和自由 鄧小平,毛澤東,孫中山也是煙民

大家對間選議員醫生CHAN的言論嘩然之時，同一日議員極品馮大砲官委議員，原來更作-出更驚人的言論。作為經常"支持"賭業及食開"澳門都無嘅煙"的馮大砲，看來對賭場禁-煙十分反感。他說吸煙是人權和自由、生活方式，是嫖賭飲吹的一種，更說"嫖都是男人必-需啦"，認為阻住煙民食煙是不應該。更指莊荷做得這工作是"預左"，頂唔順就唔好做。-他說有些荷

越說大砲越勞氣，他還把很多人拖下水，鄧小平、毛澤東、孫中山、同是議員的林香生、高-開賢、第一任立會主席宋玉生和上任主席劉焯華等都是煙民，連立法會的法律顧問等亦不能-"幸免"，說讓他們要忍住不吸煙是折磨.......要煙民趁休息走出大廈外吸煙真是-苦了他們。最後大砲拋出"唔吸煙先係壞習慣"結束他的發言。在場的官員聽著一臉無奈。

係咪贊成打老婆嗰件？

做乜撚野

咁又點，
毛澤東話上山下鄉，
煙民快d跟住去啦

指鹿為馬都可以成為意識形態

澳門狗係咁上下 大陸地方係咁

係.馮大炮. 打者愛也.
標題打錯. 係澳門前議員.

呢個議員真係奇葩 似老粗多啲

佢冇做議員後講野正常返
個個做議員都好似鬼上身咁

香港都唔少le d傻閪

條友開會講粗口都可以冇事

澳門狗不嬲冇文化

玄學大師呢

差d唔記得佢

佢講野d口音好似冇左棚牙d阿婆咁妹下妹下